Вклад
=====

Процентная ставка по вкладу составляет P процентов годовых, которые прибавляются к сумме вклада в конце года. Вклад составляет X рублей Y копеек. Определите размер вклада через год.

**При решении этой задачи нельзя пользоваться условными инструкциями и циклами.**

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход целые числа P, X, Y.

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести два числа: величину вклада через год в рублях и копейках. Дробная часть копеек отбрасывается.

---
## Sample Input: ##
```
12
179
0
```

---
## Sample Output: ##
```
200 48
```
